一齊post iu 最索照片

YouTube thumbnail黎

腳板 魔牙

少少低胸，夠架啦

知恩

老婆

Fuck you

屌㩒左member

你係？

雖然iu係幾正 但音樂台唔該討論返音樂

IU唔通有日本血統
日本人基因先有咁多墨屎

去141揾比你

佢母親係日本人

嗚阿

感謝

屌你老母，呢到音樂台
貼圖去娛樂台啦

含撚啦
追星嘅屌你老母
依度音樂台啊
都唔計你哋聽啲K Pop唔係音樂係垃圾
追星返去娛樂台啦

原來係真